梁振英: 以下「議員」與暴徒同流合污，並拒與港獨割屌

無鄭松泰份

可見梁振英好識玩分化

死廢老收皮啦

唔記得左佢

廢老

冇鄭松泰分化

唔好推

冇田北辰ge

689幫大家整左個投票 list

何妖呢？

梁振英有無鬧過工聯會
有冇指責撐警集會後胡亂棄置國旗

刷存在感

慘, 熱狗存在感低

仲有春影響力

點解佢仲未死

有

佢係老董派係既人。老董害港幾十年，呢班人最近經常尻叫話出解放軍

佢內文都係國旗有關，國旗以外咩事都唔介意

邊位呀你？

佢出左個list叫人投票

超你班愛國愛港亂掉國旗你咪又係唔割席